278039
8706
Hình ảnh minh họa đẹp, trực quan sinh động, màu sắc tươi tắn rất thu hút và rất bắt mắt. Các bé sẽ vừa học được các con số , vừa học được khái niệm về số lượng đồng thời cùng trau dồi thêm ngôn ngữ tiếng Anh cũng như tiếng Việt của mình. Cách bố trí lôgic, hợp lý càng làm tăng thêm tính hiệu quả của việc dùng poster này để cùng học và cùng chơi với các bé. Rất bổ ích. Cám ơn tiki.
5
110777
2015-08-25 16:02:17
--------------------------
